區議員 立法會議員 候選立法會議員 入一入嚟

從來都唔係71遊行 初選而搞到武漢肺炎爆發
根本就係
1. 班撚屌保皇狗 腦殘藍絲搞埋啲慶回歸聚會
2. 中港人士豁免檢疫 放撚咗班支那人同埋支那學生落嚟播毒
3. 船員免檢 搞撚到全世界行船嘅人走嚟香港換更

議員麻煩要煲大呢幾件事 對家已經瘋狂抹黑我地唔好再俾班保皇狗說三道四 如果唔係你地啲中立票唔洗旨意攞到

P

牌

推

唔

郁